如何打動淺淺黃 投初選 支持黃店 更進一步 生活抗爭?

有冇手足 教路
我都唔係鬥黃情況 下 點樣同身邊朋友宣傳
令佢地更黃？弓

打多左弓

都係從接受資訊入手
Share 老燒、趙博一啲温和kol俾佢哋
炒股就俾羅家聰
借啲意幫侷哋整手機
Block 哂藍絲kol
訂哂黃營kol

普遍 淺淺淺黃 黃實都係 港豬
初選 都唔知咩里
又唔明 咩叫比例代表制
同佢 講少少 又覺得煩 同悶

有冇手足 分享